垃圾Club One

岩岩坐巴係第一城方向出新城市
去到華坊個轉灣位 見到有個”Club one”白色燈牌
想話都幾靚 心諗唔知裝修完會點呢

架巴士轉完個靚灣 我屌你老母呀
好撚大個燈牌寫住‘會所1号’
呢到係香港呀仆街
寫乜撚野殘體字呀

佢裝修完都唔撚去呀